Quit ShittyU 公投

我在2018年jupas 派左個band C 既computing mathematics 比我，想quit u 2019考番三大，你地點睇。

正皮 ＝quit u
負皮 ＝照讀

Shitty比垃圾讀

19分

quit la

看來真係quit左會好d....

quit shitty la
你18dse幾分

本身你都係諗bba?

如果真係quit打算retake 咩科

sorry頭先眼殘原來19

你係有決心quit就一早唔會要個offer啦
有冇諗過有人好想讀
自私撚

咁又唔好咁講 可以safeguard到自己

世界係咁唔公平架啦

我都唔想架

如果你考高一分你會入唔到? 與其怪人不如睇下自己有冇不足先啦

利申：18dse 19分 準備retake

有多一分就有機會入中大n展

我19分入咗恒管

你唔係hku架咩

同埋唸住下年拎22分

shitty比得上cu

我都差d入左去

唔係 我都想

你本身今年個分係點

19

你仲以為我係靚女絲 咁你宜家有無讀任何課程?

個人覺得CU個環境唔啱我

升3分已經ok嘅
你quit好宜家quit

叫做sssdp同自己有啲興趣，好過入水泡咁囉

本來諗過asso 或者恆大 但最後覺得都係應該retake

雖然係會比人笑 不過都叫有hall life

含大衰過水泡……

加油巴打

我意思係問有咩科3或者5

我果年都係Quit左City下年就入左三大
但真心city幾好 幾就腳 又多錢送你exchange

多謝巴打

3 3 5(4) 4 3 3

今年數學好難啊 但一樣咁多人，5*5**

唸住下年 3 3 5*(5) 4 4 3

自己廢冇得怨

我19分入左鯨大

巴打諗住re全科?

你原本遇幾多分

core , m2 , econ , bafs

鯨大就真係不了

預

我諗住除左中文之外全部 但好驚英文維持lv3

中文真係垃圾科。。

19dse都唔得就asso啦 含大真係死都唔好入

係 太唔穩定啦

小弟曾經quit 左

其實都未好清楚將來想做咩 你上左岸就好啦

幾多分

希望同到你做同學啦 好似呢排成日見到你

最近先拎到account 咋 本來諗住可以入到u

所以我係20頭

咩account

Netvigator

oic多數fm都19頭

巴打aim邊科

AI前途好
又有量子電腦

未諗 文社科掛 一來唔夠分入專科 二來有興趣 不過乞食

原本想屌樓主鳩排先碌到band c
點知19分 收翻

得19分居然有u讀

quit

你band a b 排咩？

信我我quit 過city, 係我人生最正確既決定

笑撚左 咩叫有心quit就唔會要個offer
乜撚野logic黎 照你咁講呢個世界唔會有人quit u
因為全部有心quit嘅一早都唔會要個offer 所以無可能有得quit

通常呢啲下年都係收皮多

你都on9仲要幫人地諗埋

樓主不如讀毅進啦 你一表一才 讀大學浪費左你

讀 Computing 依家嘢過唔到列強國家度做係注定俾吹水佬撚，除非你自己開檔

如果樓豬覺得 Shitty grad 都有能力走到咪讀囉，一係就立定決心俾人撚一世

利申：過來人，埋土 grad

專科nursing可以諗下

怕血收得皮

仆街 依家335433都入到U
我果陣20分都要retake

入含大衰過做狗

其實將自己未來交比他人決定係好傻
又唔係傷天害理，你覺得嚟樣好就go for it
祝巴打成功

利申：正評咗

香港嘛... 如果係外國就緊係唔quit 啦

咁真係非quit 不可

咁重要既決定，你走去問三唔識七既人
你真係 on99

但係你為咗張cert 出黎打工嘅話就讀埋落去啦

快啲quit 啦

不過考慮清楚喎

quit就quit啦
依家咁多正評你唔係唔QUIT呀wa
19分留係CITY咪哂左你呢D人才
利申: 23分讀緊CITY

樓主你好，我都係今年band c碌入city ee，發現自己handle唔到入面嘅physics 同 數學。
(利申：中學修 bio econ，0數底)
依家都諗緊quit u 有冇興趣聯絡下

豬扒絲